政府年年都話通帳得 1.x% 點樣計出黎？

明明好多日常生活用品比起幾年前最少升左50%

人工

做數咪得

早幾年通脹真係5-6%
所以有ibond,係呢幾年先得返2%

睇巨無霸

推